fyy腳趾圖

手指咁長

夠夾住條jer

mk妹正

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

講咁多，你唔屌我屌